電話有咩plan係抵屌

想搵個上網好啲嘅plan
上網快又唔會話太貴嘅
有九冇巴打有推薦

你想幾多錢左右

同問
利申: 現有3 家居寬頻+電話客戶

CSL 與1010 街站至激優惠offer
優惠詳情,因論壇規定不能在此詳細說明
歡迎email 或telegram 查詢最抵offer

email:mobileplanforyou@gmail.com
telegram@mobileplanforyou

樓主有冇tg留低俾我？方便我搵你傾傾

306無限同

限時勁爆4.5G制式無限Data上台優惠:
$142 4.5G制式無限上網

呢個有咩分別？